毒撚陣臭味係點黎?

有冇連登生物學家解釋下? 叫佢地沖下涼又好似好mean咁 有咩辦法解決佢地啲臭味

由心發出嚟